plan4store 啲野堅？

見佢係咁post
又咁平
有冇巴絲知堅定流？

kicksproject啲貨黎

姐係堅？

死貨垃圾貨d supreme等你阿爺個代買

撈貨？

我都想知，見佢啲嘢好撚平，可以一戰？

主要係比d鞋吸引